{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040201",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=45315&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진영 그레이70"
    },
    "text": "「ジニョングレー702009.0リニューアルオープン」は、これ以上虫がいない安心できる宿です。 セスコという害虫駆除専門業者が作業しているので、簡単に休息を楽しむことができます。 客室には超高速PCとワイファイが設置されており、便利にインターネットを利用できます。 また、客室にはウォシュレットと充電器の3種類が完備されており、案内室ではヘアアイロンもレンタルしています。 駐車場は広く、塔車やトラック類(2.5t)までも駐車できます。 進礼ICまで約2km、進永ICまで約4km、金海テクノバレーまで約3km、進永駅まで約3km、進永市外バス停まで約4km、進永ロッテウォーターパークまで約6km、金海テクノバレーまで約2kmの距離に位置しています。 客室の内部施設は最高級ホテル並みの客室で、デラックス以上の客室にはスパ浴槽とウォッシュレットが完備されています。 また、客室には超高速PCとワイファイ、ウォシュレットと充電器の3種類が完備されています。 清潔な寝具も提供され、最新の映画鑑賞も可能で、高級備品も提供しています。 駐車場だけでなくフロントやその他の施設も便利にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジニョングレー702009.0リニューアルオープンの特徴は何ですか？",
            "answer": "セスコという害虫駆除専門業者が作業しており、安心して休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどんな設備がありますか？",
            "answer": "客室には超高速PCとワイファイ、ウォシュレットと充電器の3種類が完備されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場にはどんな車両まで駐車できますか？",
            "answer": "駐車場には塔車やトラック類(2.5t)までも駐車できます。"
        },
        {
            "question": "進礼ICからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "進礼ICまで約2kmです。"
        },
        {
            "question": "進永ICからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "進永ICまで約4kmです。"
        },
        {
            "question": "金海テクノバレーからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "金海テクノバレーまで約3kmです。"
        },
        {
            "question": "進永駅からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "進永駅まで約3kmです。"
        },
        {
            "question": "進永市外バス停からの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "進永市外バス停まで約4kmです。"
        },
        {
            "question": "進永ロッテウォーターパークからの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "進永ロッテウォーターパークまで約6kmです。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設はどんなものがありますか？",
            "answer": "客室の内部施設は最高級ホテル並みの客室で、デラックス以上の客室にはスパ浴槽とウォッシュレットが完備されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 350
    }
}